今日活動未夠成功

想講，一日嘅癱瘓並唔會為我哋帶嚟咩轉變。但當我哋每一日都咁樣做，我就好期待政府會點處理。
希望大家明白，罷工罷課癱瘓行動
只得一日係唔會帶嚟效果

希望大家 聽日再見
聽日 1PM 機場見

不要忘記 721 811

不要忘記721 811

不分化
光復香港 時代革命